沙田近污水處理廠去中大條橋又包實

你老母今朝10點經過見到都仲係堆灑啲嘢係度

仆街頭先4點路過已經起到咁撚樣

搞完二橋又搞呢度 想點撚樣呀林鄭柒婆

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

推
呢條橋係當日救中大徒步行入黎嗰條路

香

港

獨

立

唯

一

出

路

監獄都市

香港獨立 民族自強

全香港上網

完全冇人幫你推

近排好多動作，我估佢好快會宣佈D犯眾憎既條例

幫推啦ching🤦🏻‍♂️

推呀

推

總係覺得仲有啲更仆街嘅政策會出籠，所以宜家嚴陣以待
柒婆可以留咁耐就係要做曬啲Dirty Job

推推推
打起上黎係重要據點

痴撚線

要拆既話有幾難
真係On 9政府

掩耳盜鈴

點解冇人推？

香港人

說好的反抗呢

萬一再攻中大 好難再保

兩個戰略價值高嘅地方

呢個真 但係大家開始唔覺得有咩問題

推到比全世界見到

光

復

時

代

革

命